［公投］究竟關愛座係唔係五毛

我好混亂，求解

正皮：係
負：唔

有名畀你叫啦，五毛狗關愛鳩座。

屌，咁都要搞個公投叫人畀答案你你廢唔廢啲呀

笑鳩下你扮未來撚先

泛民打手未來撚啊廢1月尾話想全職炒股。2月恆指就大跌4000點

LIHKG @ Android

你老母就係

兩位高抬貴手，我已經困擾咗好多日了

關蛇準備小器簿

屌!五毛狗關愛鳩同埋佢d分出沒注意。

係，我迫我老母做五毛吹牙

不嬲唔屌柒五毛同泛民打手嗰日會冇胃口食飯

牙你老母

五毛岩瀨健三

關愛座一到時事台，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「關狗，你又俾人圍屌了！」他不回答，對櫃裏說，「一手騰訊，另外淘兩件寶。」便拿出八達通。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係賺支那污糟錢了！」關愛座睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我日日見你財經台炒中資股炒得不亦樂乎。」關愛座便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「炒騰訊不能算賺支那污糟錢……炒股！……炒中資股賺錢，能算污糟錢嗎？」接連便是難懂的話，什麼「難道巴菲特也是親中」，什麼「五毛狗五毛狗全部都係五毛狗」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

一早扑咗

【聖旨】關愛座hunter：反淘寶即係五毛

一路炒中資同一路反共有乜問題?有咩好過賺中國錢反中國?反而五毛宣傳用中國製產品會助長其業績

關sir：去人哋個post留icon留到1001唔算洗版

改名五毛生田繪梨花

五毛群龍共舞

貼下你講過啲乜 = 五毛？

有9隻五毛狗關愛鳩分身投左票。

撐五毛撐中國就係五毛

係呀，咁你去咗站務台投訴我未呀泛民打手?

根據關ching自己既理論,係

明架啦
反關sir等於撐五毛
邊個反關sir邊個就係五毛

關愛座越睇越似高登隻洪飛凡
特登透過屈毛同埋洗版黎整亂呢度趕人回家

條友真係好撚煩,日洗夜洗

五毛狗唔洗版就唔係五毛狗啦。

媽！好亂啊.jpg

扑唔扑好呢

泛民打手香港賭魔

block啦屌
你咁撚蠢
陣間我毒害你就唔好啦

五毛XXX
泛民打手XXX

扑唔扑都問人？
咁你有冇扑肥絲

五毛關愛座hunter

五毛鳩關愛鳩真係好撚多分身。

未來撚幾時預測股市走勢呀

呢個貼講緊五毛狗關愛鳩係五毛，我地應該專重人家，講番五毛狗關愛鳩係五毛呢個議題先啦。

呢個問題，等如問洪非凡係咪五毛一樣

尊重呀泛民打手未來撚
文盲學人做打手

五毛狗關愛鳩係洪飛煩分身一樣。

我證明關ching唔係我個條team既五毛

如果關愛座係五毛，咁世界上都冇港獨、冇本土了

一直以來，港獨本土只係班On9仔無病呻吟

係咪5毛我唔知 不過好撚勤力就真 有時睇番d回覆時間一陣深夜4點幾 一陣6點幾
大部分時間又可以10分鐘内5毛邊個邊個 再keep住一set圖同幾個回覆template係咁paste
職業，熱誠定無所事事就你自己諗

本年度最佳笑話

咪撚玩啦，正常人會24小時推貼嗎？弱智都知五毛狗關愛鳩係收錢五毛狗啦。

應該成team人黎

今日先知?唔撚係化?